返工返得耐無左以前果種熱誠

返左三年工，一年前黎左新公司，而架無左以前果種熱誠同求知慾，每日淨係想快快手攪掂所有野收工返屋企，返到黎書都唔想讀，學到既新野都唔想重溫返

有無人都係咁

所以快D讀完MASTER先得......
一陣一個唔該......鬥心都冇埋.........
年紀大......仲衰....

after
巴打讀緊咩master